請問大家仲有同幾多個小學同學聯絡?

17 年大學畢業, 得一個有聯絡

莫講話小學同學，中學同學一個都冇…

1個 因為小學中學同一間
出左黎兩年近排開始斷聯

0 , 就算住同一棟樓都唔會聯絡

兩個 仲係好熟

4個

因為好朋友過界，廿年無聯絡

1

有，上星期先特登搵返小學同學借錢。

過界？

屌 你個名

2個
被加入小學同學 whatsapp Group
但同班友話不投機
但因為兩位小學老師都喺 group 入面
唔好意思 quit

0個
以前好似有個group, 但因為太耐無見
個group 又煩,所以quit 左

2個 仲要係朋友堆中最熟

都係follow下ig了解下，最多得閒吹兩句咁

0，各行各路

0000000000000000000000000000000000000

0

而家19
4個 仲成日約食飯打機 好感激有呢幾個朋友

係最熟嘅幾個friend

冇，中學都冇

Molamola

一個
小學中學大學同一間
中學同班
大學同一個faculty